好耐冇叫雞，好緊火，想del ac個D，可唔可以貼ban 圖比我出出火

好耐冇叫雞，好緊火，想del ac個D，可唔可以貼ban 圖比我出出火

無錢叫定點？

出街搵popo啦，成個人生account都會delete